[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(14) 糖隊崔孝定生日粗卡

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

第二輪(前兩條放送播, 第三條音源版)

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

Happy 定定Day

勝熙Cafe update講定定生日

短生日V

大致上講

一到12點就收到電話/Message from member
收到有休假 各自休息中

7月26號晚全團一齊食飯已經祝左定定生日快樂
聽日有旅行日程所以開完V都準備訓

為左自己生日準備左禮物 但今日唔會公開
未來某一日應該會公開呢份好比心機準備既禮物

因為唔係打歌/活動期生日 見唔到Fans所以特登開V
休假期間食左好多野
同成員已經提前食左蛋糕

冇食到海帶湯 問左旁邊既朋友附近有冇賣 朋友答有賣
但自己係咁話仲未食到(應該係比說話朋友聽 講笑地想佢請 )
之後又話其實唔係朋友係細幾歲既妹妹

其實覺得聲少少似Binnie但應該唔係而係真係自己私底下朋友機會多

鍾意食士多啤梨奶油蛋糕

留名

原來我1001左

lm
定定生日快樂

留名
candy leader 生日粗卡

張圖唔知幾耐之前拍落 塊面仲尖尖地
真係好正

官咖

定定

留個名

沙沙留名

美美留名

好靚

lm

我定生日快樂

定定Cafe自己Update自己生日
廿幾張相太長唔貼 自己入去睇

Scrapbook英文翻譯都係太長唔貼 自己入去睇

[TRANS]

What are the things I like?

Riding bicycles, eating, taking photos, singing, dancing, having small-talk, listening to music, watching videos, bowling, etc etc etc etc.....

Riding bicycles ➡ Recommended trail: Sangam Sky Park (it's really pretty if you go when the flowers are blooming)
Eating ➡ jokbal, bread, donuts, chicken feet, ddeokbokki, buckwheat noodles, noodle soup, spicy stir-fried chicken, braised spicy chicken
Taking photos ➡ though I seem to like having my photo taken too,,,,ㅋㅋ
Singing/listening to music ➡ lately I'm singing and listening to songs by child Oh Yeonjun & Tori Kelly
Watching videos ➡ I'm totally into 'Whats Wrong With Secretary Kim' these days..
Bowling ➡ but because I haven't bowled for so long ㅠ.ㅠ my skills ㅠ.ㅠ

(captions she wrote on her photo)
WM bandana ㅋㅋ (from the WM Summer Workshop)
A pretty one-piece dress I bought from the second-hand shop♡
And my shoes are comfortable!!
I'm also really interested in style (clothing styles?) these days ♡

好靜 D人星期日出哂街

岩岩返到香港

成班偽毒

追完黎啊你

你落哂bar去蒲睇埋比堅尼鋼管舞都不愉快

早晨

勝熙唱K Vlive

今日勁靚

個look勁正 但係個頭亂到 啱啱訓醒咁

文青勝熙

同美美一齊睇日落

濟州? 好正呀

好似係
完

Jane
好似之前有聽過係friend

Mimi撚狗vlive

講撚狗邊個夠jiho勁

沙

最後個度是咪benz黎架

Good Morning Miracle

原來Mimi桌球綜比賽果隻叫三顆星 好勁

定定V

公司Wifi

背心

正呀

啱啱烏低身😳😳

無嘢睇嘅

有啦 REPLAY睇左

衰妹去旅行po咁多圖 冇人講

我同佢去旅行又話你知咩
FF完繼續準時返工

仲好講 叫你幫我同阿妹影張相po出黎 點知張張都手震
好彩我幫佢影果d 幾靚 衰妹先po到相出黎俾人睇

番緊工啦

痴線架!!!! 張張都好正!!!!!!!

無限金魚嘴

呢個頭

今朝睇完成個人醒神哂

旗袍平時人地著好老土 Arin著旗袍勁有靈氣

越南啲女仔都唔係禁既

好正 但係d圖可唔可以放大張D download完圖都係得480x480

今晚拎佢手機再send多次出黎俾大家

今朝先睇就唔好咁多FF啦
琴晚一出已經睇左啦

靜啦on9仔😂訓撚醒未牙

定定推介歌

靜啦死浦精
琴晚淩晨已經出左啦
訓撚醒未呀

岩岩訓醒起身返工

今日公演旗

真
利申睇開谷sir

鹽濕仔

話之你越南女仔係唔係禁 我都可以

係kmf見到播vcr有燈了

網上條vcr影唔到Arin

準備入手了

喺Twitter見到

岩岩聽現場個fd講，omg好似出左意外，去唔到

好似係.....

yooa binne 勝熙 mimi 入左廠

不過冇乜野，入去check下咁

最好冇事

佢話冇乜事，不過都係入廠check下穩陣啲

好想喊

一收到消息嗰下個心真係抽一抽

垃圾韓仔交通
d人無事就好啦

已經冇行程趕都炒

嚇親 幾驚有咩事

根本韓仔同D大陸狗一樣
有燈=無燈
鍾意亂鳩咁揸 DLLM

人冇事就得啦 咪攪到一陣好似早幾年嗰隊咁

我都係咁諗 明明今日淨係由公司車去巨蛋 咁都可以撞
好彩係市內d事故通常都minor d 如果高速公路有事真係嚇死

宜家就唔知佢比人撞，定佢撞人地

不如你過去應徵做佢地司機啦，你手車掂呀！

好驚佢一開車就嚇親我D女女

我驚我唔知車左佢地去邊

車來搵我

你call gogovan ok?

你實車孝定番自己屋企添啦

大家放心我會好好照顧佢地

i call u ok?

照完x光 冇事

好采無事

無事is ok

我幫佢地照完 冇事

用數據照?

做乜笑我老友

緊係數據照啦 數據帝

我有時真係好擔心你

係都擔心你先啦吓話

我幾好 未死得

OMG8HK
KMF VCR
Arin拎住OMG手燈

嚇死人咩

Arin朋友

手燈

shut up and take my money.jpg

組團課金

又開團了

今次會記得俾錢架啦

轉第2個人禁制可以嗎？
我唔想枝燈下年先送到

你囉

研究下邊度買先

問過批發商預28000-29000

有冇人訂，要訂我同u巴一次訂

一次過訂**先岩

LM訂燈

LM

有多啲料先整張form出黎，同左國兒訂嗰啲唔使填啦，國兒同我夾左 ，應該係有四個，到時你地搵國仔跟返佢有冇幫你落單

應援燈Vlive

實物好靚

Shut up and take my money

好大支

不過冇水都好啲

Arin最尾

乂園曬到成個賓賓咁
黑左幾個tone

不過都係靚

禁先正

俾機會你講多次！
定係你唔想要燈？！

幫我將手燈預訂數減1
thx
星期六日你唔會見到佢架啦放心

黑肉

即場放咗張飛啦！
貴婦團坐位靚嘢黎架！

大家隻眼做咩
全部都睇唔到紅字嘅

霸凌啊

選擇性失明，你懂的

睇緊條片 成班人成世未玩過燈咁

孝定人咁好
我相信人夫抽妮唔會bully我嘅

會

我勸你向u巴入手 我只係公關部，財務大臣係佢

無架啦… 會少咗支燈…
我乂園邊忽似賓賓呀…

請同U巴入手手燈，有咩需要做
利申新飯唔sick咁多野

等份form得啦，到時會教你點做

唔好恰我老友牙

賓賓真係over左啦
不過曬黑d真係正d

唔怪得你鐘意大叔

恰專二飯

佢以前好白滑架

化妝咋

我細細個就聽過呢個大名嫁啦

ching一定係認錯人

沙沙日記

今集得一半係有YooA 去MT都叫有得食下野
不過下一集就做完啦

佢地著到咁靚嘅

原來係拍呢個

訂燈LM

殺雞嗱終於？係時候睇了

今集最尾投票 睇下殺唔殺雞

Mimi cafe多圖

仲有Mimi朋友睇

我j緊

mimi d朋友咋

佢班fd個個都透晒

🤦🏿‍♂️

話說巴絲打想訂燈既話可以填表入訂金先
詳情唔喺度講咁多... 自己入form 睇啦

之前搵國絲留咗燈嗰四位可以唔使填架啦
今次快閃唔會搞咁耐...
星期四晚截單... 想訂就快手啦...

幫我寫埋啦 我懶

咁你要幾多支呀？

比夠1打佢啦

年青人 係咩令你肯買一打燈啊 係愛定係責任啊

芽b要一打既話，咁你係未應該要加單50支？

一支夠啦

收到wind, 佢諗住一枝燈換一隻手指

寫膠名ok?

見係你我先另外同你留
其他人唔該填返表等我好做嘢

總之唔好填錯email同電話就ok啦

做乜咁怕填真名? 驚我起你底咩？

填form緊係寫真名
唔係有咩事點順豐寄

點解佢得我唔得
台主大曬牙

驚U巴唔認得me
利串見過靚仔u巴一次咁大把only

你搵我買過咩嘢見過我？

已經幾年前

我地拎七彩雞毛掃果次牙

佢搵我好易姐
佢公司同我公司好近，我走佢數佢實鏟上來搵我

又有軍隊活動 新髮色

Cb 但又要飛日本

又cb 那有錢

Ok i am coming!!!!

咁真係好耐下喎
不過嗰晚咁多人拎雞毛掃，我都唔知係邊個

唔係唔去啊

我係無拎嗰個

那有錢你老母

今日cut單，批發話已經可以出得貨比me叫我今日報數比佢，所以改早一日cut單

今日中午十二點cut單，批發話已經可以出得貨比me叫我今日報數比佢，所以改早一日cut單

無中銀

你可以排櫃位或者用食錢機入數嘛
你係要既話填咗表先，數可以遲少少入都得

可唔可以遲少少,晏晝去入,要排入錢機

我未填表 一係留tg得唔得?

你要幾多支？

我睇下加唔加到先

一支

你pm個tg 比我

我拎多一支返黎啦

咁你咪撚買啦

我拎多左兩支 隨遇同徐巴嗰兩支都拎左

應該聽日出貨，星期五至六收到架啦 ((((如冇意外))))

徐巴
音樂台台豬來架人地。。

效率王 咁快有

我都唔係去官網拎 我直接同官網個批發拎

Ching ho ball

屌佢，今日出埋貨 痴撚線

趕住收錢周轉

佢完全冇哩個問題 我同佢訂貨，佢訂都唔收我 成日要我迫佢，先比條大數我埋單

: d燈送嫁 唔收錢

佢睇唔起我哩啲細單 佢做開啲強國吧，一張單都幾千隻iu嗰啲咁

佢做開哩啲單 人地一單都拎幾百支twice
我地嗰幾十支 真係fd先理下你

抽妮
香港首批手燈

大神

唔係啦，信和嗰堆佢地都應該快有掛，我估

軍隊活動片 呢個應該係撞車個日

仆街尋日番夜依加先瞓醒，仲有無多枝

冇啦

好犀利呀大大
我濕哂

幫你落咗50支燈啦，你每個 waifu 都有一支唔使爭

咁佢自己咪無
定係其中一個wife無

乂園咪唔洗要囉

又幾靚

捨得返黎未？

就快

係幾靚
幾時再黎香港

唔好等
一齊去日本

正確思維

美賢話再見我唔到就分手

mola
岩岩先飛返黎無耐邊度有錢
有愛都無用

如果有fanmeet你會唔會去

要飛嘅真係有心都去唔到
除非我搵十萬一個月

琴晚見阿妹個細佬ig po支手燈 估唔到咁快有
大神

今日你就會見到抽妮貼出黎
再拜

可唔可以拎住燈自拍 再拜

唔可以

無人收件呀… 去郵局拜啦…

使唔使咁快

超曬速

咁快有得fing

你係咪想星期六拎黎fing

星期六落郵局拖

托

支燈有無咁靚呀

去日本喎

一拎到就想即刻用啊

我定

沙沙日記最後一集
睇黎應該冇下一篇

沙沙又冇工開了

佢係我屋企打工

唔敢睇

其實冇咩特別 覺得自己睇足咁多集好曬時間但為沙沙都係睇哂

咁我又覺得都OK好睇既 聖光同BoA都幾得意 當三時三餐咁睇
不過唔敢睇最後殺雞投票點樣

唔好劇透住

已經睇哂表示幾虛無 仲要最後冇公開邊個人到底投邊票 雖然某D應該估到

徐巴聽日如冇意外交收到支燈，你留tg比我

Dum落街比佢得啦
或者燒個紙紮既比佢

咁你個枝自己搵紙紥啦

我燒埋比你

兩個咪嘈，你兩個啲貨係我手

國絲仲有45支燈未俾錢喎

嗚呀

我妹

my waifu

應該今日都仲好熱
擺街著長袖 wm想收買人命 ？

雖然薄紗者 但係見到都出緊汗

點呀！ 又waifu

橙… 實熱撚死…
喺嗰邊我都熱到頂唔撚順…

說好的聖人mood呢？

睇完_ _之後 做左咩反入聖人mode

你懂的，國仔啲聖人mode快過佢打飛機

哎呀，Miss咗訂燈呀
巴打有無多，有無機會收到一枝
Arin BB會唔會嬲咗我架

紅Binnie

日場周邊支燈

真係幾靚，不枉我落郵局托返黎

應該冇場控

咁都要落水印

有燈fing了

廢撚時比外面啲人立心不良啦 你知哩個世界好多狗

今晚去其他團度fing囉

今晚呢有邊個去呀

p字頭嗰位

無燈fing

我都去

蕊

去聽下歌姐

你好有愛呀！

芯咪認左佢囉
比咁多藉口自己

佢師承國絲架！
喺國絲身上學咗唔少嘢

我專二

中二病就有你份

好惡
OMG post惡人之首

你走啦，我唔想攪大佢

首席熊貓 唔係唔去啊霸王巴

Jiho仲未好返晒

嗚呀 我沙沙

好掛住你

定啦

飛未？

一齊？？

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我沙

數據人出現

480P 60F版 沙

Arin

全體版

全體版NO CUT

勝勝

放錯左Arin 轉返先

真Arin

再Arin

另一版全體FULL CAM 60FPS

發唔發現我既沙沙又正左

因為沙沙同我既感情又進左一步
我愛沙沙 沙沙愛我

有無師兄弟捉返佢去打針食藥

睇完apink就返黎爭女

你捉佢返去繼續睇牙粉la diu

你兩個咪一樣人 爭乜七，super la

你估你牙定冇人爭牙
On99果d先多人爭

又唔見你多人爭

沙沙染啡真係無得輸

定定今日幾正，但最正都係沙沙🤤

又一個近鏡少少既全體
睇到台下D Ohmybong

一晚都頂唔到

你都係on99 ja!

welcome back

我等左成晚啦好感動啊有個人fancam啦 紅色裴有杉天下無敵!!!!!!!

Windy Day:

Binnie A-ing

Binnie Secret Garden

好正 世上最正YooA

你咩表情牙

係得黎頂唔順要衝上台攬住佢錫錫既樣呀

我is me咁著
CLS 好撚正

Good morning

舊患復發

而家d90後真係😪

收爺啦老野

再睇番YooA個雙眼皮內變到邊番以前入坑個陣單眼皮個樣 好正呀

Bin 髮色靚

靚女先carry得起

辮辮

咁都俾人搵得番

Jiho

cafe重有大量

Challenge Accepted

又撚狗既 Jiho官咖個D個樣張張都一樣既喂

要睇好多次先知自己save完相未

連拍呃like哩家野，佢最叻

好多我Jiho

又你jiho 你沙沙呢

All mine
除左某定

躪啦你 返你架gogovan啦

咩gogovan

gugudan咪gogovan

又幫人鳩改名

不知幾好聽

仆你個乖

翻去揸gogovan
唔好搞我jiho

躝返gogovan la

果然得我最專一

笑話?

邊妮隻髮色真係好好j

迷福黨？？
即係乜黨？？

曼聯垃圾福 我老婆係孝定

張文福？

拉輸碌柒牙

My Jiho

我沙沙
我返緊工架

Windy Day跳到後面跌膊真係

最廢10號

Check!

好正啊 沙沙

低炒

勝熙上意外的Q勁Q

喂！國仔重未出現嘅

又去左唔知邊個家度

又召喚我

呢2日靜到

五線團無嘢撈係咁架啦…

聽晚勝勝有意外的Q呀...
不過原來勝勝係同大post鎮post之寶一齊上

出偶運申請未呀，想食狗飯呀

路過CAFE發現 其實好多人同我既諗法一樣

同埋Reply

其實忙內都唔係好做 要有人開左捉住佢兩個先做

女神咁易比我地啲凡人見到架咩 得閒出兩張相派下狗糧咋

睇番你本月啦

一D聲氣都無今年應該都無得玩了

No one po沙沙
Cls

對腳

我沙沙我自己po

All

呢張影到似9蛋唔知邊個

記者影到咁都出圖

個記者anti黎架

我都想影呢d相

好撚難架，影anti圖

想影孝定anti圖

cute bin

睇記者圖大把素材

蘋果照妖鏡

沙沙

新飯留名

Mimi

咩活動

我愛金祉呼

我沙沙

cr. first meet

雙下巴Jiho

QQ

Binnie拎手機自拍

有合照的新飯

喂 爆我出嚟do what

慶熙大學水源校區公演

YooA

我沙 好多人摸佢隻手

呼

你未摸過咩

我奶過tim

有錢真好

偶運係咪冇我地份

叫左你唔好燈架啦

全場

痴撚線

Jmg

這些推文已受保護
只有已核准的跟隨者可以查看 @binnie__bin 的推文。若想要求存取權，請點擊「跟隨」。了解更多

有冇ching睇左知咩事

GIF嚟 好似係臨尾開始唱je t'aime嗰陣
總之係無啦啦前排企位班人衝咗上去 喪屍咁款
班女行埋啲嘅話近到摸到腳咁濟 我係佢地實嚇死 揸炮班韓站都呆咗

自己睇啦…
狗衝晒上個台前面摸下手仔又對部電話上去呀！

瘋了 全部都瘋了

電話姐
黑洞巴曬佢冷!

到上次見叉園佢都仲以為我係佢飯
Btw Long time no see
早排係kmf睇完你好正

久仰大名
我貼出嚟嗰時明明仲係public 突然轉咗做private
唔該哂你條片 雖然個角度有啲唔同

但唉

因為你share所以private左

條友都cls

我正就梗架啦

我都想摸下我邊邊白滑手仔
你月尾去唔去日本食蕉

勝熙 意外的Q 勁好睇 勝熙好啱上呢D大叔節目

定定Cafe update

我定定

d相又係勁細張 想用黎做電話wallpaper都濛哂

呢張好誘惑

OH MY GIRL's Seunghee to sing the first OST for KBS drama 'Lovely Horribly', will be released today (Aug 20) at 6PM KST

下個禮拜開始又有得瘋狂聽BAM

收翻埋條脷啦

嚟緊會上IDOL ROOM

Idol Room 等左咁耐終於輪到OMG啦

邊日錄

好似冇講

宣美9月CB呢個禮拜應該錄左宣美先掛 定係一日錄哂兩集?

20日根據相關人士指出，善美將演出IDOL ROOM
本次錄影預計將會公開要在9月4日發表的新歌舞台。

OMG演出IDOL ROOM
想要對善美、OMG提問的話，可以在各自的公布文章下留言。

勝勝OST一如以往地咁正

咁快上係咪宣傳日本出道

唔怪得之上 idol room啦…
九月cb啦… mv 都拍埋

FS會不會開到12月都仲有？？

飛未呀？
九月啱晒你啦！

9月

9月🤦🏻‍♂️

會唔會好似RV咁一首森林系 一首9系 今次應該輪到森林系啦掛

咁快手 唔撚係呀

係咁架啦 師兄團無左 彩燕48又唔知入唔入到 依家成間公司d錢係靠OMG賺架啦

飛啦
你呀妹wo
有無愛架

邊個話唔飛

你地一齊飛啦
好行唔送

又話快手

你呢 飛未呀

咁你飛未呀？
乂園係你waifu唔係唔飛呀嘛？！

我omg

咁多waifu係咪長住個邊

你兩個係咪資助我飛
多謝兩位金主

我自己去多次唔好？
做乜要資助你呢個負心漢

1000步笑50步

由你講出口無乜說服力囉… 得啖笑

好大個額頭

奶濕左個moon

禾呼

粒暗瘡 係青春啊

粒野唔係長期都喺道架咩

墨黎 大家都唔了解我呼

開親個人V都有80%會答既問題

Idol room

原來係今日錄影

劇透Dance咁似Secret Garden feel

Teaser都未出已經俾人爆日子
Idol Room 9月11日播出 即係9成9係9月10號CB啦

係啦 買定機票都得

又想去旅行 ?

我好興奮呀

Arin呢

我沙呢
高佻女神

肥定呢

學埋哂d衰野

正呀喂

9月10 6點 音源公開
9月11 Idol Room 放送

9月9 binnie生日

呢幾日會唔會好多巴打已經係韓國呢

芽b買咗機票未呀？

唔知飛唔飛好。。

佢睇第二隊啦

我屌你個西 開新po啦台豬

佢又講得無錯wo

心灰意冷
想做個調查，睇下呢度d手畜仲想唔想見到小妹

芽b stay
芽b [black]不可以[/black]lan!

係就快啦

我宣布

恭喜OMG po各手畜成功挽留芽b!

兩個傻仔

好得意

咩姿勢

常人不能理解mimi

個透明帶好型

但係日本行程又可能會再up相 我估teaser要等到星期一先會有

嗚呀呀呀呀呀

con呀

가을동화係咩黎

又開2日con...痴線架

演唱會個名黎...分左兩行我都睇到黑人問號

嘩 真係

cb + 開con

要攞假飛了
仲未升番個官咖1期

煙花係咪就係新歌歌名

似係啦

要飛了

無一期係未可以唔使買飛睇啦？

有錢 冇野解決唔到

跪求國絲包養

睇死佢又開bluesquare

好想快D見到長腿孝定

一次都未去過呀

禁con都係開過1次姐
mini con唔計

今次開weekend 正

會見面???

我哋？

yes

買到飛就飛啦

要睇既比錢實有既

咁無阻礙啦 我妹

有一期都無錢飛
再見啦con

gg
那有假
那有錢

咁多位追得開心啲

一大朝早就去日本啦

mimi

糖隊

拎咗我送嗰個柴犬頸枕
molamola… 脫飯不了啦…

你就好啦，我未見過佢地真人 數據狗一隻

呼呀

國仔，快啲搵今日新圖，數據狗要狗糧

等陣先 唉屌你老母 佢着咗我俾佢件衫
但冇得追呀我

借財仔去
你d愛呢

留名睇連登班大神靚相

omg佢地真人點嘅樣架 係咪好靚，好想見下佢地丫

好撚有愛 但那有假
拜託你追埋我嗰份了

其實我都係港場見過一次 邊似得上面班金主成日飛
唔係好靚 係好撚靚呀

我見都未見過 上次黎香港我又冇去到，連港場都冇睇

記者會 接送機嗰啲唔去嘅？
實有機會嘅

嗰陣要返工 sad

下次射波啦一於

今朝咁早出發無記者去影相既

三線女團有鬼記者影咩

射波冇一千蚊勤工力架

五線窮L女團黎之喎，三線咁俾面呀

有你大神供養怕乜丫

屌你老尾咁多假膠
利申：真。數據狗

喂，躪啦，冇人留你丫

關你春事牙

你影響到我個sad心情，見撚到你我想笑丫，我係度唔開心緊

靠我供養實餓死都得啦…
點似你養到肥定肥肥白白呀…

喺芽b面前我連數據狗都不如啦…

芽b咁多頭住家，大把地方去啦

我人都未見過，養條蕉咩，一個月得九千，重要一千係勤工，佢養我就差唔多

kpop公廁你都唔識？係佢前面得國兒可以同佢一戰

駁唔到

事實緊係駁唔度

屌你食藥啦
見到我就想笑，唔知以為你暗戀我

收爺啦，又拎我同件辣殺比

係人見到你都想笑啦，自post自投自留 唔講都知你精神分裂

一個係垃圾桶，一個係垃圾，天作之合啦

系。。
我一個人格好鍾意沙沙
另一個人格就好鍾意呼呼
兩個成日私底下開拖，搞到我個本來人格都痴痴地

咁你另外果十幾個人格呢

我比左安眠藥佢地食，佢地呢排都唔會出來搞事

u n i . t 起身未

3個花心有錢佬又拎我呢d窮撚數據狗黎bin

沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形
這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

又黎 MK 歌詞…

旺角芽

mk芽

死mk

你小朋友唔識呢首歌唔怪你

收爺啦 你先係死mk呀

post返張嘁相先啦 歌詞要有喊相襯托

唱都唱過幾次啦
我年代係Eason同張敬軒架

到日本lu

個表情好搞笑

呢張做咩事

上面幾張除咗arin正常啲之外其他都

推得好快

攝影個位手足都好專業下
好難影到呢d表情

等睇你影

Idol Room錄影Vlive出左中字

又關我事

亨敦大俊都認證孝定係撒嬌機械真忙內
7:02講果句"我會生氣架"

LM收工睇
難得咁快有中字

一去日本又咁公開 好羡慕

佢地就好啦，我地未見過佢地真人 數據狗兩隻

中間隻野好撚正

我都想同佢地影相R pat pat

佢係我表弟，發燒發到忽忽地，唔好怪佢

我YooA

Lan la表弟，咪搞我沙沙

老表你D 老婆"s"我無個啱喎

咁耐都係得一個人出祉呼圖

Arin卷 & Mimi卷 求換Binnie卷*2

有勝熙 求換Arin

有沙沙 求換定定

周圍搵人換

我又無得去...

以為佢變左短髮 嚇死

各位早晨
我愛金祉呼 我愛OMG

送Tiffany俾港女未

死港女
襯而家7月，搵下d紙紮鋪有冇貨先

d大神使左幾多錢影呢D相

搵人訂造實有架喎...

好正

Cls

真港女

勝熙好好玩

我呼

呼呀痴線架

嘩

痴撚柒線

仲成世界？

縮開隻手

先第二日就玩到咁
我唔打啦葉師父

日本debut之旅去成個半禮拜 仲有好多日可以打

比錢叫佢影多次呢款都好

你咁正我點樣唔黎見你

同mimi一齊開都淨係開voice only

唔知著緊咩衫呢

上次200萬公約 Voice only V 邀請Mimi guest
實現公約了

完 下次可唔可以開畫面live呀

幾時到我沙肯開V 得聲都好

想俾金祉呼long住隻手

想同沙沙攬埋一舊

留長正呀

食食食

上電台都著到咁

日本仔真係好無羞恥心
10月有無fans會著呢件衫去睇con

反了反了 binnie一唔係短髮就唔理阿蓮了

佢成日伸脷好大誘惑

改名做HyBnArIuYe國兒未

你放過乂園吧啦....

MiHo

早晨 今晚11點就有回歸第一個Teaser

尋晚個Line Live

日本訪問

Teaser倒數4個鐘

日本banhana都係得三個人跳 無群舞

二部closer jap ver
三部windy jap ver

一部係sg jap ver

睇緊數據

成手好牌都決定用蕉敏猴debut

btw有日本仔表示 唱翻closer韓文好聽啲

OH MY GIRL 6th Mini Album [Remember me] '불꽃놀이' Album Art (Pink ver.) Coming Soon 2018.09.10
#OHMYGIRL #오마이걸 #OMG #불꽃놀이

正呀 有Secret Garden 2.0 feel

今次都係好多野抽

有呢度咁多大大爆碟我實換到卡又唔驚既

唔知幾時拍MT behind

Dispatch

入面仲有大量gif

Save左我好耐

日本訪問Live

有埋中字了

媽 好膠呀

比條真蕉都叫有得食下啦 比條膠蕉

笨蕉笨蕉~

原來今日個場係food court黎既?

又係MiHo

唔太識欣賞jiho呢個頭
但嗚呀呀呀

自己影都對唔啱位 番去會唔會好心痛

japanese style
好似隊隊去日本遇到d日本stylist都唔係好掂咁

呢個髮型簡直係正到核爆啊啊啊

咁睇個頂好塔

個個都擺chok樣 得孝定同YooA零演技

我唔得了 我要 見佢了

梨子大神

聽唔到 我要我邊我呼我勝

梨子大神
返去睇面包啦你

呢張MK乂園好正

乂園呀

乂園呀 [/quote]
勁正 即刻轉左做wallpaper

打工 想搵佢地買碟

我孖邊叫我買幾多就買幾多

去未

你仲去先過我

有無去錯地方 去左食新地

哇12分鐘 成集都係沙沙 正

妹妹你邊位呀

9/10回歸撞Pentagon

湊莉久

Yes!!! Secret Garden Part 2
唔好係Coloring Book part II就得

9月9日會同WO一齊去大邱KPOP FESTIVAL

夜媽媽係大邱番黎第二日又要cb showcase 攰死佢地

下世要做生果

感覺到會有人特登去睇w1順手睇omg

中字

原來主打真係叫Remember me 今次有番rap

係時候買機票

[black]不過我係返大陸做野 [/black]

已經見到有大神係大合照出現

binnie件衫

呃得吓人

不過點解忙內line有兩張相unnie line得一張

今日先攞到手燈 快啲再黎香港比我用支燈

10月直接飛韓國咪有得用囉

原來沒有 從來都沒有

你今日過去話下佢

好多人排隊啊

咀左落moon到